有冇啲已經完結咗嘅好睇漫畫推介

畫風/類別唔重要，分鏡同劇情好就ok

school days

食戟之靈

日式麵包王

你確定劇情好？

睇過了

看完了

未來日記

十四歲

魂環

same

逃離伊甸園

看過了

變身

誠如神之所說

指尖奶茶

fable

龍虎豹

家有女友

大劍

讀完了

已看

hiace 浪漫旅
測幅射
蘿莉裁判與賢者之石

都ok 就睇

星爆氣流產

無限住人

好

彌流之國的愛麗絲 懸疑得黎夠哂好睇

Rin 講主角點成為一個漫畫家 睇過印象勁深刻 二三刷都有唔同味道

草莓100% 愛情漫神枱級數

講劍客嘅我覺得浪客行、無限住人同劍豪生死鬥畫得最好

福島聰 - 星屑與妮娜
大友克洋 - 阿基拉
山本英夫 - 異變者
坂本真一 - 孤高之人
古屋兔丸 - 瑪莉的音樂盒
山口貴由 - 劍豪生死鬥
淺野一二O - 晚安布布

Blue giant

狼少年今天也在說謊

海貓鳴泣之時

少年犯之七人

封神演義

惡之華

水上悟志個3套長篇

風之谷
水星領航員
炎拳
少女終末旅行

Hunter

星野 閉上眼

高分少女

我比較老，唔知啱唔啱你口味

高橋留美子：相聚一刻、人魚之森
通靈反斗星《－－－一色真人最出名係琴弦之森，不過呢套小品幾好睇
Touch 《－－－安達充新嗰啲其實無舊嘅好，如果睇左佢新嗰啲，覺得麻麻，可以試睇左呢個先再講

Y之樂園

排球少年

血界戰線，出到第2季

必睇

死神

無邪氣樂園

幻想畢卡索
請傾聽死者的聲音
布拉德哈利的馬車

人渣的本願

area51
尖帽子魔法工坊

銀之匙
排球少年

安達充
Touch rough cross game h2 katsu 虹色辣椒

Touch同H2真係經典

來自新世界
槍王黑澤

全職獵人

晚安布布
銀之匙
jojo

百足
短短地夠熱血

晚安布布
惡之華

遊走喺cp嘅邊緣

結界師

Happy world
原本只係賣肉戀愛後宮漫畫
因為911改變咗作者嘅想法，變咗反抗世界上嘅不幸同命運嘅佳作

不過哩個改變畫完哩套就打回原形又畫翻賣肉後宮
因為畫極都冇人氣，作者依家轉行去LO畫蘿莉18禁漫畫

鶺鴒女神

拳願阿修羅

終將成為你
好好睇

有睇，係唔錯

暗殺教室

Psyren 決戰遊戲
好冷門但一睇就睇上癮

JOJO

噬謊者

槍王黑澤

其實我是

故事打鬥齊晒
首推魂環

魔人偵探

食糧人類
巨蟲列島
平行天堂

噬謊者
岩岩又翻睇多次

不為世人認可的我 僅能為杏奈所做的一點事

老夫子

浪費第二次人生

魂環
惑星公主蜥蜴騎士
孤高之人
銀之匙
炎拳

魔法少女of the end
異變者
吞噬人間/吞噬人間origin
炎拳

Pluto
Billy bat

水星領航員
魂環
演員夜凪景
黃昏少女x記憶喪失
魔法零蛋
四月是你的謊言
終將成為你
I'S (桂正和）
思春期誘惑
幽麗塔
醫龍
軍火女皇
扭曲的同居生活

Monster
Pluto

魔域英雄傳說
畫就唔算畫得好，分鏡有時都會亂，不過邪道戰鬥來講幾好睇

JOJO part 1-7

魔偶馬戲團
魂環
Area51
地球防衛少年

驚爆遊戲
偷窺洞

砂糖的幸福生活

魔偶馬戲團
ARMS神臂
天上天下
潮與虎
召喚惡魔
大劍

看過啦，雖則都唔記得7788

潘朵拉之心
舊但係劇情好同埋伏筆落得好好
除左人名比較多同埋難記
好好睇

Change 123

排球
運動界神作

有追漫畫

北斗之拳

噬謊者FANS全面進場

最終進化少年
勇者故事-新的傳說
地上最強新娘
one out

GTO

潮與虎

瀨戶的花嫁

兩本都好笑到仆街

無火影

晚安布布睇撚到抑鬱

異獸魔都

個結局有少少爛

相信9成9人都睇過啦無論屌住睇定世界第一

科學超電磁砲

爆漫，最邪道嘅王道漫

最近睇返棋靈王，好好地一本漫畫俾泡狗搞到提早收皮

勇者helck
靈能百份百

真 愛麗絲堅好睇

聽神明的話

睇緊變身照相機
男主好撚廢好撚煩

Blade!

識貨

Claymore

鬼滅之刃

我用一年一萬日元賣掉壽命

鬼滅之刃
逃離伊甸園
通靈王
不良仔與眼鏡妹
Gantz
特極囚犯
死神
家庭教師
東京喰種
幽遊白畫
日式麵包王
魔法老師
魔法零蛋

Area 51

Good

星星公主

Nice boat

寓言殺手
槍王黑澤

To love to love 同to love

....已經完結

依套垃圾咪介紹人睇啦

我條命完結咗佢都未完結

凡事要有對比

你睇到邊一篇當睇完

孔雀皇第一，二部
力王
boy 聖子到

東京80年代
SOLANIN
17歲青春遁走
庸才
LEVEL-E
聖堂教父

上咗世界樹=完左

異獸魔都
Blame

神龍之謎
男兒當入樽
銀魂

粉俠傳

liar game

青春過後,完勝.

蟻

飄流教室

妖精的旋律
守護她的51種方法

要分鏡要劇情一定潮與虎同魔偶馬戲團
強烈推薦可以睇埋黑博物館

上面兩套都淨係睇過動畫

睇漫畫啦
動畫cut左cut右
月光條例衰爛尾

另外推多套 累

鐵馬頑童、橙路 唔同type

必睇！！！